% \documentclass{report-UTC}
% Pour retirer le thème couleur UTC, 
%   Commenter la ligne précédente
%   Décommenter la ligne dessous
\documentclass[noUTCcolors]{report-UTC} 
\usepackage{tgpagella}
\usepackage[toc,page]{appendix} 
\renewcommand\appendixname{Annexes}
\renewcommand\appendixpagename{Annexes}
\renewcommand\appendixtocname{Annexes}

\tolerance=1000
\hyphenpenalty=100
\pretolerance=300

\UV{HT01} %Nom de l'UV
\title{Mémoire : La Cryptologie} 
\author{Florent Chehab}

\hyphenation{chif-fre-ment}

\usepackage{csquotes}
\usepackage[backend=bibtex,style=numeric,autolang=other,hyperref=true]{biblatex}

\addbibresource{biblio.bib} % or
\DeclareFieldFormat{abstract}{\par\small#1}
\renewbibmacro*{finentry}{\textbf{\printfield{abstract}}\finentry}
\renewcommand*{\bibfont}{\sffamily}

\newcommand{\guill}[1]{«~#1~»}
\newcommand{\siecle}[1]{#1\up{e} siècle}


\newenvironment{myquote}{%
  \begin{quote}
    \sffamily
    }{%
  \end{quote}
}


\begin{document}
\input{src/titlePage}
\tableofcontents %Commenter/supprimer pour enlever la table des matières

\clearpage

\input{src/content}
\[ \star \quad \star \quad \star \]

\clearpage

\sloppy
\printbibliography


\end{document}